Wil jij je hond graag leren om op zijn zij te gaan liggen? Met deze tutorial gaat je dat zeker lukken!

Waarvoor kun je 'plat' gebruiken?
- bij het borstelen, afdrogen of droog fhnen van je hond
- tijdens dierenartsbezoek
- om je hond te leren helemaal ontspannen te liggen
- gewoon voor de lol!